終於有LIHKG AC喇

屌你老母，等左兩日，終於有AC 喇
LIHKG同HKG+萬歲